我好想飛去西班牙比光頭佬屌，但係我又好中2我老婆點算

好想飛去馬德里比光頭佬屌屎眼

sob

我好想飛去皇馬比光頭佬屌